聽日開始代表牛軍審判淡淡

底過26000每一百點+1（255停）
高過26300 每一百點+1（266停）
屌你老母

gun !

淡淡們訓埋今晚好啦

一旦高就沽爆佢

到左267先會沽

沽到落 23000

淡淡應該反省

今日跌1000點

學呂神做燈

GUN !!!

熊佢老母

熊軍要多謝你

樓主呢

反手熊佢老母臭系左

仲未去ifc

口講定模式倉？？

反左手暫時輸少少

冇停wor 師兄

反左手熊沽put佢老味